windows係64bit但程式行32bit

windows係64bit但程式行32bit係咪正常?
感謝各位解答

係

感謝

wow64